陳奕迅呢首歌真係好好聽

我認為係小克寫得最好嘅詞